[CCtvb] 屌你老母津巴布韋選舉都報足5 分鐘 我屌你老母呀

CCTVB死全家

好!

準備返工

咁得閒？

係咪有新總統？

唔報：無國際視野
報：我屌你老母呀

有香港代表？

查米薩之前宣佈勝選，點知比人反杯

新聞部幾撚時執呀

你以前會屌亞視嗎?
都冇人睇啦 咪由佢囉

你老母周街比狗屌呀
津巴布韋狗呀

附馬爺呢？

你仲睇無線？

食屎啦死TVB狗含TVB撚啦

人女左藥未呀支那狗種, 講野成個支那賤畜咁

食*

垃圾賤TVB支那畜日日含撚

樓主就係駙馬爺 俾人推翻咗唔gur

每日新聞都係日本死人，反特朗普示威，中國係tvb都唔知幾多年無死過人